[行動post] 明天行動整合

10月12日（星期六）反送中活動簡報

【黨鐵和你Shop】
時間：1300
地點：沙田連城、圓方、九龍灣德福、荃灣綠楊坊、青衣城、將軍澳Popcorn
討論區帖文：

【銀髮族靜坐48小時】
時間：1400
地點：灣仔警察總部外
TG頻道：

【蒙面抗惡法大遊行】
時間：1500 集合
路線：尖沙咀鐘樓 至 深水埗運動場
TG群組：
連登post：【行動】聽日有九龍遊行啊

【蒙面大派對】
時間：1600－1700
地點：沙田新城市廣場中庭
TG群組：

詳情以TG頻道及討論區帖文為準。

Source: 反送中已核實資訊頻道

香港人，反抗！

行動post必須推

突發！香城online現已公開發售！

推

行動post，同我推爆佢！！

休息完啦，真係要反抗啦

push

pish

Push

仲有希望大家真係跟返個行程表做嘢，唔係會好亂，其他人好難跟

有冇身邊手足未知聽日有咩活動
快啲推俾佢哋睇！！

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10

團結呀，，，推行動帖

冇人推呀

將軍澳人!

同我搵返團火返嚟！！

推
和你shop
反緊急法遊行

巴打們可以集中推呢個

圖入面有兩個遊行 係咪未改返？

終於有行動post

721 831

d

大量狗同鬼AC係下面個PO 大家要睇路

對家已經連續兩星期叫要人 敵進我退 鬥長命

[極緊急］星期日急需一場真正嘅十八區再開花

休息夠啦香港人

係 搵唔到最update版，大家記得聽日取消咗感謝醫護個遊行！

聽日見

[建議] 至少一個禮拜前提出活動

堅持落去呀香港人

不過有d活動撞左時間。。

行動po, tui

同意呀！要俾時間做文宣、傾行動細節

係，始終今個weekend活動太遲開始討論

不完美，要改善

仲有
醫護消防傳媒保安 感謝你們 大遊行
2:30 尖沙咀海濱公園集合

推 有冇後日嘅行動post...

聽日咁少文宣同咁分散 勇武手足請小心

今日有巴打開po投票取消咗

[建議] 至少一個禮拜前提出活動

大家入嚟討論下

推啦屌

[行動post] [投票結果] 正式宣佈，星期六的感謝你們遊行取消/改期

因為撞咗時間同地點取消咗呀

推啊！！！！！

手足們，聽日見！

推行動post

謝謝整合

我都係copy and paste channel

香港人 還拖！

推爆

幾個活動撞晒時間
分散晒啲人
兩頭唔到岸

pppish

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

真·已經搵到出白底黑字搵人forward 圖上連登嘅死者朋友 證實左部分野
佢cap左WhatsApp conversation比我 已fc
如果各位認為呢單案有可疑 可以入黎一齊幫手尋人&討論

聽日老尖見

由全盛時期 熱門全部行動po
變得返一個
推啊 推爆佢！！！

再推

推推推

推 但有冇人答到我點解要一個鐘一個活動

太多活動啦 都聚唔到人

支持行動posts

大家記住佢地上述既部署了
五毛睇唔到

推爆行動POST !

推！

H

S

推但和你shop同遊行其實撞晒

D

香港人去哂邊

成個禮拜嘅和理非活動都可以冇人
禮拜六日有夢發啦休息夠未

我無野講

Pish ahhh

完全宣傳不足

係 唯有盡力推，下個星期一定要早幾日開始宣傳

最近少左人推行動post

之後啲活動唔好咁散啦

《同我推爆佢》有冇人覺得應該要舉行一次大遊行主題係為被自殺者爭取調查真相

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

真情覺得聽日太散 太密

行動post 反而冇人
陰謀論偵探post 反而大把人
連登仔真係垃撚圾
算啦 爭取d 咩 對得住被捕手足咩你地

香港人，反抗！

願榮光 歸香港

聽日個遊行， 尖沙咀去深水埗， 上個星期先有人屌超級極度危險， 點解而家又會返生。。。。。

仲有，我真係唔同意遊行， 睇下到時又點比狗圍同拉

講就講左，兄弟爬山，祝好運

推 呀！！

醫護遊行取消咗！集中抗惡法遊行
不過都同意係太多活動，可能手足心急想搞活動但又冇溝通好

推!!!!!!!!!

推上熱門

Tui

置頂plz

行動post一定要推

Pish

屌你1點和你shop
3點tst
4點沙田？
香港人識分身？
一人三個活動？
邊撚個諗出黎？
仲要冇人講

作為一個event organizer 見到你地依兩星期咁搞活動真係嘔撚晒血

樓主唔解釋點解一日有三個活動
大家唔好去

聽日個感謝你好似取消咗
讓咗俾反緊急法大遊行

推 而家覺得好亂

[置頂呀仆街] 已搵到彥霖好朋友 fc左好多野（整合加討論）

真·已經搵到出白底黑字搵人forward 圖上連登嘅死者朋友 證實左部分野
佢cap左WhatsApp conversation比我 已fc
如果各位認為呢單案有可疑 可以入黎一齊幫手尋人&討論

主力推遊行

我只係copy and paste，我都同意一日唔應該咁多活動。

咁喺依家咁亂嘅情況下，有冇建議聽日可以點做？

歡迎討論

睇死90%和理非唔會去遊行

淨係會係商場摺紙

點解啲時間可以撞到咁

推推推呀

如果大家都覺得亂嘅，不如嘗試一齊諗下解決辦法？

如果唔係聽日只會更少人

行動post!!!

推一推

行動 post
大家一齊推爆佢 !!

全部九龍既

TUI

係商場果d留返比終極和理非

行得郁得既都出黎啦 出面要人啊

唔該好好思考下係咪仲要咁多活動 1日咁撚多個

大家咪撚再推呢張日程表！！！！！

會路會太多 同埋邊個整？

認真
推上FB

10.12 反緊急法大遊行
時間：3:00pm
集合地點：尖沙咀鐘樓
終點地點：深水埗運動場

up

一日一個活動已經夠

和你shop

行動post要推

咁多活動又唔夠宣傳 邊聚到人

聽日屋企見

反佢老婆

推！！

推啊

行動post，要推

（推到仆街）咪再做偵探 召喚民陣 幾時再有和理非遊行

推，活動有啲多

喺好事 依幾日休息太多了

等陣三點尖沙咀鐘樓見

出嚟呀 今日三點呀

星期日 五區開花
香港人自救

一日一個活動已經夠晒，咁多個真係唔好